[A/I] Fate Grand Order JP [616] 吔屎啦葉

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

6秒

正評左

吔屎啦葉

但禾都係唔會玩豬迫牙扶

點解!

原來條BAR唔係好野

等我仲關關都開曬3招

唔想肝網頁驚

我愛樓主

你既話 10%肝度都唔夠

屌⋯⋯大爆死

抵啦

我有老婆

聽日放晒d玩具佢先
無錢還卡數同買龍珠

抽返自己都咁難
雪山櫻寶三only
連禮裝都冇

唔夠多

留名

Lm

原本幅圖好型，但嗰身分象徵

仲有兩日

張錦上添花係咪只係增加攻擊力

行咗大半層終於行到

我仲係第1層... 出左去食飯, 岩岩先打完種火...
仲有隻雪山櫻要升

ys

雪山櫻原本bo2
抽左千3石先bo5

又po ham sup片

伽摩仲係寶0

聽日扮工時間再開始刷種火，隻雪山櫻得寶1好細力，
殺櫻又未夠棋靈4

課金

不了

依家其實係咪等聽日開第三層唔好手多開掘頭路？

艾粒tamamo

驚乜鳩

左邊條棒

me2

是但啦

一陣主線要你草滿條bar先進行到就好笑

不經不覺第一格就黎滿

4星好多都要寶5 先夠力

5星都係

連bo2都追唔到

禁撚左成晚仲有60體

話唔係咁講
睇名你就會發現如果條bar真係同難度掛勾，佢真係會過唔到

頂

d人無野做開始估緊邊條走廊/房係由邊個沙煩整出黎

[FF]我覺得我地好似完成緊一個聖盃咁，迦摩上黑櫻身就係為左用黑櫻個聖盃身體吸收靈魂同魔力[/FF]

條bar 梗係有咁快就儲咁快啦
萬一後面係要儲完先至可以開關咪仆街

真

想超龍女，神父點睇

你要問下我地水屬KOL 皆城XX

咁神父係咪火屬KOL

佢係六屬天人

gbf仲難玩過fgo 不過用少d錢

但個肝會衰竭

會變左手遊廢人

依家慣左用電腦玩
有幾個朋友一齊玩真係幾過癮

打咗三四個鐘，鐘於清曬第二層

原來家定下代就係阿茂，前列線煞車

想忍痛換殺職金棋，但係都係差塊鏡

星期五 精神

留名支持

請努力上班

屌中伏
個interview問左先知係做跑數保險
同佢講不了算

早晨

d公司好陰濕

唔返工人生仲有咩意義

好能眼訓

精神

請internal IT support要做埋network admin, 但係得internal support個價
然後公司話請唔到人

瞓啦柒頭

台煮幫手頂下堂

SLEEP IS FOR THE WEAK

SLEEP IS FOR ME

頂咩，上堂瞓咪得

冇聽過書

慘敗⋯⋯⋯⋯26pack 9隻 最後1個10抽先寶5到愛人⋯⋯⋯

夏季唔好又出櫻水著，搞唔掂

請到仲驚啦

26pack

等睇今年泳Melt

計返kingprotea果5隻

27pack = 14 隻，又係無走雞，2pack 1 隻

不嬲都話課得多就拉返去條平均線
係唔知黑起上黎要黑幾耐姐

FGO好均真

好運果下，1pack寶五，之後割禾青，變無課，咪你贏囉

但得咩？

又啱喎，計返隻寶1真係用咗2pack

通常做到1pack寶5個陣前面都唔知課左幾多pack 玩得手機驚根本冇可能贏 白嫖福袋黨另計

最搞笑係出隻 項羽+jack子比我
果下真係o咀

街機C狐與其話崩,不如話太過忠實還原WADA畫風

都是綠卡，不用分得那麼細

得,好似我咁窮果一兩劈就係每個月課到盡既數咪得

之前都係1.5-2pack呢條數
係呢兩隻櫻1上1落，因果循環

抽得1,2隻就唔好當真係2PACK就一定有1隻, 遲下黑仔期你會想死
上面講緊係十幾至到幾十隻拉均會變2PACK 1隻

咁我又唔會真係當真，因為我不嬲黑開

仲要唔一定係中pick up 只要係5星都會食左你個1%機會

YES

黑衫好正不過都係原本件衫最正

我覺得好睇過extella個模組

珍， 近期都射歪左好多隻

Sega做模從來無擔心過

有神秘人Mon緊post

#台豬

痴線,有人一野抽晒成個印度勢出黎

痴撚線

屌，點解呢個人唔係我

畀黑櫻我啦DLLM

3五星

咁屈機

差差羅摩喎

係喎屌，唔講都唔記得

課到有

抽啦

垃圾又負皮

咁得閒
負埋我啦

其實唔難

井台豬開始fun son了

課左幾多？

佢除左負評之外，都無野做到架啦

仲廢過我

腐皮都冇用架啦，又冇實際影響

呢家升返 你的朋友沒有老點你

想問下邊到有得刷殺櫻靈轉果塊鏡

1.5.3

唔好負評禾

thx

負皮戰士

負皮辣殺

垃撚圾科,仲要唔係ge黎
仲戇鳩過nc迫鳩啲sn讀中醫

4

一係0一係10以上
FGO應該係咁玩

bo?

0

咁唔課到有就對唔住前面呢4PACK啦

我頭4pack都冇 之後3pack就中咗

一路好走

係叛徒

GBF多左人玩真係多得FGO唔少

多謝孽狗

好遊戲自然有人玩，垃圾驚自然會棄驚

又中 抽中SSR先停果個
今次抽左100抽

無得做狗

做咩AUDIT先
如果我考到CISSP + CISA入去德勤都咪過唔過引, 三四十K起跳

真 fgo

連反gbf大將軍都過檔，就知道fgo幾咁唔掂

只論遊戲性
至少gbf d野刷完有用先啊
Fgo 件絆裝 同30技完 有幾何會用到

再嘈逼你地玩返白貓

我鐘意sim city

今晚覆桌

正sim city 雖然已del

絆11送10抽 多撚謝

頂唔順 收工閃人

咁我寧願做返失落的農民

陣間尼祿大勝利

大淫婦黎未

中

有排

緊係賤過地底泥既普通audit啦
你it audit聽講好吃香

fgo太難抽中好野了

This is 羅賓(皐月の王)

唔知活動完左之後有無人會整理得晒所有沙煩對應乜野地方/怪

諾亞露

有無中伏

童謠童貞一齊屌

都無撚打過1.5無得刷鏡
三層有得刷棋石同鏡未呀

老婆昏迷就鳩痕

棋換咪得lor

反正d素材多數都會換晒佢

差塊鏡

玩番好耐啦我
飛高咁多復刻
不過白貓啲活動都好撚煩

老實卜
講呢次活動唔止一啲新意都冇
仲要因為黑mon而浪費我地嘅時間

鏡應該有關刷
你新玩叫你打下總國係冇可能過到

再係咁真係唔該今年就執柒左佢

飛狗活動想有咩新意
有好劇情就夠啦

葉狗真係廢到一絕
fgo呢種隨隨便便都呃到飯食嘅ip都可以搞成咁

利申 冇村正所以jer鳩葉狗

唔關葉狗事， 係俾你燈走左

不了 d隊友痴線的

已經有大陸仔打爆左條BAR
大約150場FQ

又關我事
屌你啦

咁撚快
我打到一半

佢啲活動無論幾垃圾 個遊戲系統幾濕鳩
只要搵個勁畫師畫新英靈 勁人寫劇情
一樣大把人玩 大把人課金
冇貨咪大不了出復刻
死ser咪畀多三石你地

其實係咪未知打爆有咩著數？

月豬係咁
利申：月豬

真香

我比你地笑我笑到黑化左

飛狗就係極致既角色驚
一日仲有好既劇情同吸引既人設一日都唔會冧

好似未 但係都一定要你爆

嗰活動玩法原意唔錯，可惜設計得太垃圾，行條路都要黑成分鐘

叶狗：電話問題

IPAD PRO 黑MON黑到想掉爛部機

蒼月櫻咪一樣埋單

啲活動真係越整越垃圾
2019開始到呢家個個活動都悶

咁你棄未

快手DEL

Del驚保平安

ham 仔惡過狗

一日未出村正我都唔會棄
我已經做好卧薪嘗膽嘅準備

安迪

個活動有咩要注意

咁都叫惡

又燈

LOADING時間極長,唔好DEADLINE FIGHTER
無啦

係咁黑mon load 好煩

黑mon呢part可能係要嚟陰鳩啲deadline fighter

系統問題
佢個地圖唔黑moon load一次更新唔到

Wow

今朝有人po過啦

係咁架啦
不過個通知真係時有時冇

忍殺

精神！

屌屌屌屌屌你

呢邊歐完到白貓還債
不過我唔介意

頂唔順啦，行嗰迷宮一半時間都係黑mon

神父寶5未

兩邊都非

我中左村姑就算數
等kc3
不過四月又要麻煩你開啲處出黎協

係咪你比人警告唔好再升lv

得翻兩日雙經時間 搏盡無悔

牙綺今晚玩唔玩細路驚

黑解要黑mon唔可以直接爆下一關出黎

咁大獲!?
未升到120又未100哂班終解賤種

廢驚。。。。

慢慢來 hea下咪算

唔可以踩fgo

今晚應該唔玩 衝緊rank 31號完

rank係講緊gbf tank

*rank

黑完mon未

仲諗住下個weekend先刷

我搵番啲中同玩先

禾白金仔can john?

咩呀,未見過白卡佬卡白金5季呀

藍色骨槍應該係布姐

已經勁過我
我s5鑽完之後白金>金>冇玩一年>金

我無玩五年 完全入唔到手
現實無fd

出租朋友 我

姐係唔洗人陪
有無人可以比個攻略網黎抄下riven d符文同出裝
係咪精準 +10分鐘送鞋

從來唔睇攻略

Opgg

爆死左

me too

唉

銀包重傷

無彈藥再追

好似係斧頭個個

壞女孩umu

ノブ

用閃電個舊

5點開新圖?
第2張圖而家先一半

「FGO×天野喜孝 プレミアムギャラリー」に絵画が追加されました。 今回は「アルジュナ」「カルナ」「クー・フーリン〔オルタ〕」の3騎。全絵画収録の図録をはじめ、複製原画も受注受付中。さらにGWには実際の複製原画を見られる展示会も。ぜひ存分にお楽しみください。

真係有最適合佢畫嘅迦爾納

屌全部行錯曬

如果迦爾納都hea畫下次就咪搵佢了

抽唔中尼祿
下年再見

用刀背打暈，勁到

跑車？

照咁睇應該total有五層？

跑車

屌 fate 黑mon

逼死deadline fighter

和平獎

出星呢家加埋爆擊威力up

究極有幾癲先諗到呢個黑mon 活動

見到都覺得煩

德川黑mon迷宮

屌忍唔住笑左

不過黑狗同南亞我覺得唔錯

點解唔出雪山櫻既和服靈衣

stun新技+埋降藍卡耐性

最後應該會降3色耐性 即係起碼仲有兩層

屌 黑撚完未

呢家有綠有藍啦喎

打完
等自然回體打支線

咁快手

大師你收手啦好冇

收人錢，3成功力都冇出到

呢層冇咁大再加上到後尾係條大直路唔洗揀

係咩 無乜點開

week

仲有成8條支線未打

續.今晚晚餐 過期麵包

搞咩咁頹呀

行左好多錯路

我尋日行完之後睇我得兩條支線未打

新所長好似好屈機，自己一個就行到咁入

有咩錯唔錯，都係要行晒

慣咗清晒支線先入主線

傻人有傻福
不過睇劇情似係啲怪認錯做啲將軍之類保護緊佢，唔知有咩陰謀

洗撚開咩又禁多兩下制 反正都係寶具秒

特登架
見人就嗌將軍

唔帶遮先黎落雨

唔通連個天都會中意你呀？

我都無

中左伏

把遮從來唔會離開個袋

真男人係唔帶遮

152079740

棄坑半年回鍋玩返，招好友

upload 錯相

我都係 有袋就有遮 好男人必備

前幾日已經話會落雨

珍，小朋友先帶遮，淋雨咪淋雨

將軍唔係同新所長一樣樣咩？

要做健康月豬 唔淋尿雨

做月豬個肝壞硬架喎 點健康

其他地方要平衡返

生沙啦 卡拿

又射左3pack

守護到未？

抽到今日都係得寶1

牙綺抽左幾多

痴撚線 點解load個地圖都要黑十秒mon

咁慘

垃圾囉

黑mon go 好好玩

卡麻

GBF就肝報廢姐
FGO咁養生

一年肝兩次

一時好肝 一時好養生 飲食唔定時

刷box 都係三十個鐘唔weak

走得快過d雨就ok

同架仔俾仲差幾條街

就咁clock up應該都得？

睇返加賀美弟弟果集

加賀美真係陰公豬黎
又話gatack好勁，後尾都係遵從二騎定律

kabuto故事後期鳩化
無計

仲要ova先有得hypercastoff

後面真係鳩到
kiva除左音也線之外都係戇鳩

最記得佢tv版又死過，劇場版又死過

論柒好似劇場版果個大和柒啲？
我記得又係鍵戰黎，嘴炮就勁打起上黎就碌柒咁
唔係好記得，淨係睇過一次

更新完之後仲疾撚過之前用6plus玩
利申： 尊貴藍邊

葉狗唔用 iphone

仲未行完第一層

打古戰聽講先17個鐘 輕鬆啦

有撚排行

最煩唔係條路好長，而係每行一步黑mon一次

an機都係？

放工上水

係 dw on99

An load得再慢d 好似

典都要頂到拎殺丸張指令

Code先啱

新出個40ap個兩關跌金銀銅料

Nobu做咩邀我，我矛買牙

哇屌 正撚到

? 我冇開ps4

又係佢垃圾狐

唔知點解呢個名

我都奇怪 咁鐘意肉藻狐 又改個咁既閪名

Oh shit記錯名

比你嚇親 以為比人爆ac

尼祿is the best

想寶5又想買AW S4

活動煩到。。禁極都有 仲有兩層

fate/black mon

你確定得返兩層？

撐住

Marvelous衰左了

㩒咗兩晚先行完一層

前年泳裝禁完制都見到識起野
機械龍娘都有人仔係到跳
推車同挖地道都有推進

而家行迷宮係黑Mon load佢老味

愈倒愈退

你話個劇情好長都話可以接受
點知次次load完都係得幾隻字

畫風好似幼幼

本身十幾歲係lolo地

第三層好似都未有鏡刷就嚟行晒成層都唔見有得送

Un啊

Load到訓萫

今日應該乜柒都番到家鄉

終於行完

行晒一二層先滿第一格，第三層行完就滿咗3/4格

岩岩用passionlip打fgo 係mk落車既你同我企係到

追左3/4 仲差少少
我係騰訊小米 領左野 係其他到拎返

好惡

被點相

咁都俾你周到

拖住條女係到玩fgo 我屌你老母牙

唔好打我

4mk 背住c狐拖女

裝我彈弓

我慣左係地鐵玩gbf

上連登都有得用尼祿wallpaper
連仔

IOS有冇

『カルデアラジオ局 Plus』
第3個成員 大久保

5g 我無錢買iphone

有

正

係正嘅

屌 要下集先有白翼

旬果無碼合輯
126GB

邊到

迦摩好正

點整

連仔好波

5劈都唔中

APP入面個齒輪

倒貼G黎,好易抽

不過由佢去左S1後就冇睇佢

但下月1日改版？

i know that feel, 課左6 pack先中

無知一問, 放幸運高入隊會唔會易啲跌

刷撚左廿幾round一塊都冇

就快成個月嘅人工都課晒落去啦

都市傳說黎㗎咋，而且幸運好似係加出星率

thanks 巴打

佩服

4月出

真係幾正

一個月得4pack人工

🌈

咁都有合作
艾絲反轉成個維拉咁

漫畫版既屍山血河係咪就嚟出村正

add jor

彩虹

個活動好撚煩

唔知4月1有咩驚喜
好想見醫生

你身患重症?

佢重未醒返

對葉狗仲有期望已經係重症

炒散減返學費同日常洗費係咁上下

100抽+超級抽到有模式

勁on9抽到有 兩下就完左 搞到想抽多d加蛋都唔得

抽左5、6下，中埋黑貞

金月

上限突破

終於寶一 歪左兩隻刑部姬

咁快學台煮課到有

所以一隻心足了 買gift card課無得後找數
話就巴打你fd list滿左 accept唔到你

個pool根本淨係up雪山櫻

剪頭髮好貴

十鳩幾隻

光頭is gd

仲係寶一

暗隊咁砌是咪ok

100抽爆4

100抽，仲有個5個必中SSR

其實隻game唔肝，抽下野都好玩

賭下錢算

賭神十香
我POKER都成日輸

都係賭大細姐
一千蚊bet都拎到十幾萬走

有耐性點都贏嘅，係晒時間啫

悶撚到打肥升卡摩

忙完今個星期,下星期近乎空白可以打活動了

去in?

我仲未用晒禮物盒D肥

交左一堆申請表等回覆,已經炒左一間面試;
下星期四先開學

我4，9號都要去in

係
但姐姐同班比都要終解,有排你踢罐

新櫻花大戰 今冬 PS4

WA 正

loading

我都中左
我地係襟兄弟

仲未肯面對要踢罐呢個事實

半減就黎完

宜家先32lv
踢罐係咩黎

去QB

屌你中埋啲廢產召

共鬥，主要攞黎升rank

點解賭錢唔升 rank

珍牙

gbf今日送100抽
中得一隻5*仲要重覆

咁你fgo有運行了

TIGER & BUNNY 2期劇本寫緊

已經唔記得一期講咩

你重睇多次佢都未出啦

🍋

睇多十幾次都未出

最後虎得番1分鐘
噬身之蛇充滿謎團

我記得佢個女好屈機
複製個性

最後想睇佢個女多過tiger了

由劇場版到依家過左幾耐
已經唔記得晒D劇情

來自深淵 51

活動換中果張禮裝係咪無乜用？

都幾肯定係比你最後打Boss

未打到第5張

都唔知邊個發明剩係送四張，明擺撚尻我地月

突爆後,一入場即有20星打高難有用

我一張都未換

唔夠QP好鬼煩

做乜學me

Fake

又騷又黑肉

好過FGO 5星都無

pad大把5星

希望pad出夠12星

哇，gbf中咗3個新人，好開心

之後仲有5保底仲想點，你抽番fgo囉

出咗4把一樣

抽5packs，見到彩光好開心，結果係食碟，葉狗我屌你老母

你唔係話玩港台架咩

依家雙開，賣緊肝

老凍，好耐冇見

新所長

由今朝9點打到5點，打撚死弦一郎啦

你地有冇開禮裝技加條bar

有，要挑戰難度

d野多血左咁多

屠完城準備打一心
死老坑你殺我幾多次你個孫就要死幾多次

有冇第四層解包圖

反正都係會行晒
要嚟做乜

有野做諗住打完個劇情先

執未

thanks台煮

1.5部 宮木武藏果幾關係咪追人食石過

Tamamo：

俾第二次隻鬼強化解除 交左令

練度唔夠就係

留黎有熄收咩

點解有關個名係???

咩係練度

有冇人知有幾多層

日日一層鳩行就有料好過不停打分

即係你陣容勁唔勁同埋啲人有冇升好

d沙煩夠唔夠lv，技lv夠唔夠等等

解包有4張圖
但第4張圖彈有樓梯落下層

應該會有第6層打3L

都估到五戒唔會得四層

冇黑芒loading我會覺得今次活動幾好既

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀
fyp好想死呀

3段黑mon

比隻大鬼兩下爆晒前排

屌你個閪反ae

個印籠bar有咩用

屌你老母 係巴士站比人兩個mk妹細聲講大聲笑咁評頭品足
屌你老母 唔會再諗住識女仔

姐係識男仔？

真香.jpg

唔會 夠了 唔會再嘗試

3隻入去打就要執執隊野

點呀！係咪想互射呀！來吧！

上前問佢兩個，幾錢一晚，今晚買起佢兩個

呢啲人咁撚無聊都有

肥矮柒毒窮

係我呢d人唔應該出街 朝早食檸檬 出下街散心再比人追擊
兩位何嘗唔係無男人要

啲MK妹係咁
成鳩日發夢以為啲型仔/有錢仔會冧佢地
又唔諗下自己咩料先

係香港 , 唔止MK妹有自信...
連D 肥野都好有自信

我呢啲死肥仔自己都知咩事
唔明啲肥婆諗咩

瞓醒先打埋依兩個

笫四層有鏡刷未

諗住啲鬼仔鍾意食肥野

第四層有咩素材刷

跟住會周圍話香港男人全部都賤

女權進化史
冇人要->全部男人都係賤唔關自己事->女權撚

anim teamm新作6月28先有
等到jer都凍到縮陽入腹

迫人用,而日吸鳩我啲石

仆街又無鏡

好似唔係team mm部門喎

痴線咩第4層都無鏡俾人刷

唔夠打咪唔好打住

差兩塊鏡
焗住打

有無咁急住升

值得欣賞

A cup變 G cup

男人黎嫁

有對現充係隔離係咁討論pad 想棄驚了

屌又好似係,mesu ochi條line係本部

而家最勁係誇性別女權撚

食哂兩家茶禮,冇得輸

唔知點解香港啲女仔俾人感覺特別閪，狗也不屌

起碼你地行出街會俾人望下 我如空氣般存在

前半第5層就last
後半就返第4層個？？？度行另一條路
好似係

BTW 又提橙子

破戒bar黎，只要破5戒或者開印籠技就會升
應該都係關最後打boss事

係咪盡快升滿好D?

唔係之前有暗示過聯動魔夜咩

XX情人節劇情漏左少少2.5-2.7同魔夜嘅野出黎

升滿隻 boss會勁到傻?

搵個未來人問下

好串

唔洗， 搵人燈下佢就ok

咁惡仲乜野？？

calling失敗卿

佢話自己係女就係女
同fgo 招寶具一樣 我話你係龍就係龍

呢度d大佬隻隻都bo5,邊洗驚

摩擦力

冇野好J

咁細都見到

e度成日都有人想做狗

誇種族動物撚

又

你成日做蟹

好波

幾時出

第4層條破戒bar升得快到

又勝

都唔洗專登刷fq 行迷關關都用夠有突

到底呢個event最後會有咩boss出黎

村正

係咪要到第五層先有鏡刷

好撚遙遠

前半3L
後半無得估

真，我d FQ全部淨係打左一場，第4格都已經去左一半

下總國裹山 ～13%

清加到小薯未,岩岩升左lv

打唔到練度不足

你都小薯

ひょっとしたらCMのこのカットは
1層 卒塔婆(殺生)
2層 真(嘘をつかない)
3層 金魚(金魚酒)
4層 鍵(盗み)
とかかな⁉️

金魚酒とは金魚が泳げるほど薄い酒の通称

最後はLOVEのカットだから不邪婬戒にぴったりでは⁉️

加到了

紫式部咁快有用

邊關

我都買左

全場
成個活動極多魔性怪

無錢升技

屋企冇人就想瘋狂打丁

成個活動都係用尼祿+黑櫻掃場

我基本上都係殺生院同迦摩
睇關換走是但一隻上雪山或柳但

無啦啦負皮我 寶5得罪你地咩

都係尼祿硬爆 5ap幾百絆 抵玩

邊個傻鳩負皮我浩南哥

打

真係送左好多野

花牌*8
聖晶石*23
金蘋果*4
銀蘋果*4
方塊*800
藍卡打孔*1
紅卡打孔*1
卸紋章器*3
三星紋章*1
四星紋章*1
HP金芙芙*4
ATK金芙芙*1

骨頭*11
龍牙*3
黑灰*12
鎖鏈*16
毒針*3
釘子*18
子彈*15

樹種*11
提燈*10
八連*12
蛇眼*2
羽毛*3
齒輪*21
書頁*10
血瓶*9
貝殼*2
勾玉*12
鈴鐺*10

爪子*5
心臟*11
馬角*5
獸脂*10
橙毛*5
蛇酒*17
爐心*15

往死裏打

666 is ok

負皮埋me

我係九龍長發 邊個唔妥龍哥

計埋之前主線加倍個堆 可以大量升技

咩都唔中，送幾多都係假

呢隻game好冇玩?

[I/A]《荒野のコトブキ飛行隊大空のテイクオフガールズ！》[13] 中伏RNG驚

養生驚 石好貴

今次叶狗活動好撚唔討好

1. On9活動模式

2. On9抽卡機率

3. 靚模組櫻寶寶

活動分數=40分only

要重課就不玩了

就由你去試下,之後再話比呢度D人聽

你平日抽卡機率高到咁 仲on9啦ff

冇人指引好難入坑
我多數係做比人拉入坑果個

d女幾正 想un

揾緊一個最色情既手機game

隻驚今季有動畫 可以去睇下動畫

ON9 SAO特番

On9活動都值得扣佢50分啦

我知自己平時算歐果堆

歐?

總集？

台豬你近期個個pool都1500石以上
仲頂得住嘛

就死

信長同松岡玩緊遊戲

哦, 仲以為你話11點出街果陣係特番

玩贏有個1300YEN肉包食

你咁睇小我地台豬

11點出街係最終話,之後再黎一個殺青特番

抽到我就黎要暗墮

你墮一次半次當做下善事囉

我驚睇左 就一定要抽到有

原來我係非？
非好啊，唔洗比人屌

扮晒蟹

rubbish 活動

UGO

FGO 真係好抵玩 一條體可以玩成晚

睇黑mon好養眼 玩左fgo之後近視都好返

呢到專屌中5星既非洲人

好想喊 人生失敗者所以無黑櫻

羅馬皇帝，放過我呢d黑奴啦

新GAME?

Fate 黑 mon order

唔關我事

直播打隻狼, 打劍聖打到嘔血....

成日b害me

アリシゼーション人界編最終回ご視聴ありがとうございました。ユージオの最後の言葉、電撃文庫版では「この小さな世界を……」となっているのですが、思うところありアニメではweb版の「この悲しい世界を……」に戻して頂きました。

文庫版改呢句做乜鳩

我連第一層都未打完，完全無心機打。

我有d驚自己玩唔哂

跟攻略行一條體都行3層啦

認真今次真係要課到有

終於收工

世界第一sao又出新驚

tmr有猴子

係咪可以理解做村正俾伽摩收拾左

file 都3倍炒價,點買

珍...我見到出殺櫻...
即刻撕撚左張不課金同意書啦

見到黑櫻一定課爆
更加唔洗講今次寶具動畫,靈基咁多元化

豐滿大腿之力

雪山櫻寶2

比黑櫻收埋自用

法國大家都用靈基二 唔用大奶奶靈基

語音上比較正

靈基三把聲怨氣好重

最高司祭有著衫

咁先正

靈基二最有櫻feel

將會比我打到無衫著

怨婦

諗起隻狼個水生阿幻

做乜突然咁多野down

男人黎

第4層啲嘢難打咗咁多

我話迦摩
精神上係男人黎

渣ga

唔駛瞓教？

hf2值唔值得出街睇

教練，我唔想踢罐啦

頂唔撚順 我訓先 依家182

一半都冇

每日抽兩三個鐘玩就夠皮

你上晒岸先咁講啫

未上岸既
一日AT 跟幾場15連車2.0 之後已經冇野做

職武

原來大鬼可以即死

極高即死率

聽講爺爺普攻都即死到

尋日都見有人畫打楔之一果陣用書文連即死2鑊嘅漫畫

仲未行完第三習 行晒先番去開關

黑mon耐過行
諗起當年biohazard 1開門咁
不過FGO完全無feel
葉狗會唔會檢討下

5層
瑪奇dejavu

話說各位pad仲有冇fd位 我仲有50幾個fd仆
棄咗半年拎番acc俾人del晒

135948257
馬高@怪盜團

廢j大把位

【カルデア広報局より】
連続ログインボーナスの4月交換券(2019)のラインナップをご紹介します。交換可能なアイテムは、大騎士勲章、竜の牙、万死の毒針です。詳しくは→ #FGO

周任仲差5隻servant

星期一就搞掂左

但個活動係幾濕鳩 mo幾可會打沙煩

刷qp好痛苦 仲要禁再下就無曬

4百幾粒牙都係牙
光速冇撚晒架呢啲

我差1隻，今日落埋第5層打多次迦摩就得

求其去輝石關都係10ap啫

之前話邊間房係用咩沙煩做既邊度有得睇

d人估咋
gamewith自己一個
twitter又零星幾個
PO頭果個wiki天有少少

免費仔又勝❗️

?

都差唔多係時間上架，個April Fool app

豬迫同呢邊都歐咗

車

成日黑mon真係好唔順暢

認真減低意欲

屌

仲未有news...
伽犘睇怕趕上有立繪

GBF中邊隻

DLLM

好眼訓R

羊

今日星期日，可以繼續瞓

Weak

我都係，唔洗井

唔夠tamamo power抽唔到

抽咩

最近悶 仲有冇咩鹽濕驚推薦

街機

手上仲有好多純愛作未清
近排又忙

tamamo囉

快d到5點啦

g持

重傷

貴姓啊陳生d fd

淫娃 公廁 G

有得mofu 值得的

係咪仲有一層 定係出個裏迷宮又出幾層我唔撚想再黑mon

四天王有5個既fd黎
你預要黑多幾日啦

第4層？？？牆果邊仲有大把野玩

放過我啦屌

好痛苦

嗰活動到10號，應該黑埋今日打boss

好彩換左埃瘋

四仔就黎跑死啦

逆惡魔城🚬

no....

話時話今次無4星送?

可唔可以扣多1體LOAD少次呀屌你老母孽狗

番到香港有無得

如果FGO可以做到咁

葉狗會做呢啲實質野?

哂鳩氣 整走左個藍邊先啦

咩卡通 好似好正咁

藍邊機真係屌出聲...

咪輝夜

就黎個藍邊範圍大過玩果個範圍

想讓早坂愛懷孕

我幾時都有

嘩 cls 原來kpop著呢d衫上台唱歌 同情趣內衣無分別
內衣/暴露衫不嬲全球都有 但呢件真係似情趣內衣

p 圖黎架
下面咪有原圖

估唔到咁真 所以阿gill個d真係移花接木

5點會唔會有新 pool

繼續黑你mon就有

等今晚down新愚人節app好過啦

個app有咩用㗎

一年一度懷念醫生

上年好似呢個時間已經比人down得？

今年唔出了

Why are we still here just to suffer(黑mon

我唔知

掛返一排安全套響腰間的話，效果更佳

收島風有月姬消息

整隻哥布林仲正

返入睡夢中就會有

再刷多次4dx hf
決定成為櫻既正義使者

衝呀

27MB

點跟

27mb 應該beast3要出場

仍然係迷宮

出村正未？

第5層係迦摩親自出手帶所長入去

新所長就好

邊個仲敢笑新所長

下面先啱，上面拎狗

呢層主要出金料

昨日出個層都未打完

有無鏡

黑櫻太正

繼續守護華盛頓算了

向下2次開主線

繼續向下行

係咁打迦摩

已經有人解左3L圖

慢慢打算今晚去飲 阻住我雕尼祿像

有冇咁快手?

葉狗生性就出靈衣

解包
好似之前解1－4層地圖咁咋

0E

係咪又聽日先開?

會唔會太快

生性就出多隻比你抽

有咁多表情代表D咩

代表佢多表情
果陣3R都好多表情

來囉來囉

唔洗等聽日?

廢話

執執隊野先

上左宇宙

1001 warning

推劇情要緊，搵人開

993

994

995

996

Daga kotowaru

998

1000